做過半年足總 LO，你問我答

大家嚟吹吓水

OL?